成場運動最癲做過咩?

帶老母食 TG

我老母係啲八掛嘅人來，和理非集會基本上會去，有時喺啲 hot zone 附近，佢淆淆地底唔敢再前啲睇發生乜事，我話"驚晒咩！！！"就同佢愈行愈前，然後就放 TG 了

開apple live 睇 差d嚇到入廠

20 km

中出左 羅范椒芬

同警嫂5P

寧願揸車都唔比錢搭地鐵
發現每個月都係多一千支出

有你呢句
咁我可以確認到佢就係提供性服務個個了

真勇士

我同樓主一樣本身佢都騎牆派
帶佢出金鐘未出站已經捉到我實一實
突登帶佢去pp行個大運先去政總天橋
帶佢企埋一個係咁鬧黑警嘅c9隔離
一齊食tg 一齊撤

可能要割

612坐頭班車去政總
返工返學都未試過咁早起身

俾人推推下變左前線 個膽就大左

屌狗嫂

帶領叫口號，然後叫到走晒音都繼續叫 （聽到汁邊有笑聲）

成班人平排屌狗
我屌屌下企左上前屌
個個望實我

錫春袋

立法會

錫班速龍春袋

打狗

嘗試同藍絲理性討論

611當晚全黑單拖行過狗總門口

無人有做嘢！大家都係發夢！
無人有做嘢！大家都係發夢！
無人有做嘢！大家都係發夢！

喺屋企靜坐同絕食 心入面支持你地
利申自撚私

同成班街坊一齊屌走班狗

7/1果日，將銀包所有紙幣放入612基金個捐款箱。

遊行

原曲：高地大教堂 Highland Cathedral
填詞：Hans Jürgensmeyer
2019年版詞：法蘭西多士
演奏：黑暗超夢夢
演唱：自由香港合唱團

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸
太平山 做我等助佑
敦我克己奮鬥

勇武香港 眾民處變不驚
盡每分光 光顯社稷威名
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝

佢幫我含過撚，跟住我條撚生野

厲害，我對住佢地已經保持唔到理性

p牌手動push
一見到個post就諗緊呢樣野

最癲就係覆咗呢個post

追左兩個鐘live

我住警察宿舍，聽到隔離個36d 老公要加班，同老母單聲落街支持警察，實際去左食人妻

2q 賓洲都損

btw 好似生左尖銳，仲有冇救

講粗口

平時對住塊鏡講我都會打冷震

岀街睇狗
好少可同一時間咁多狗
好得意 識學人雙腳企

之前遇到個男仔帶頭嗌口號，
但唔知做咩嗌嗌下個人亂咗
嗌咗‘三大訴... sorry’ 跟住低頭
好Q

嗌到走音嘅我都聽過
荃葵青個次
係咁走音

仲可以車同區同事夾下油錢

免費翻譯Youtube片